[JOE哥好型😍]林祖舜：我仲屹立不倒！HKG+ 違反承諾在先！

高登行政總裁林祖舜，就事件接受本報訪問，他表示高登流量未見受影響，每日Page view維持約600萬。對於有人於「LIHKG討論區」指他將被拉下台，連CEO都冇得做，他表示，「我依家就係話畀大家聽，我仍然有做！（屹立不倒？）暫時都屹立不倒！」

他向本報指出，當年予「HKG+」作為第三方手機App，已訂立條款，包括「HKG+」不得暫存網頁內容，以及不可自行賣廣告。不過「HKG+」早於超過半年前已被發現違反承諾，其後高登已向其作警告。至一個月前，「HKG+」再被發現私自暫存網頁內容，「你都知我哋成日收律師信，變咗有啲人以為佢係我哋，封信就畀咗我哋。因為佢哋暫存我哋啲內容，我哋鏟咗就喺佢度出現返。」因此決定停止與「HKG+」合作。
他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

扯左

如果我系女女，一定對牙joe出晒水😶😶

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」
好明顯on9啦 有晒code整個新app 駛撚一個月咩
咁都有得賴

😩

HKG+真系好仆街，出爾反爾，吾同佢合作就扮橙，話一個月同VIP交代，原來系密謀整新討壇撬人過黎

牙joe是無辜的

屌你啦早泄，你肯搞好個垃圾apps洗撚搞到而家咁

Yes牙，希望手足你可以返去高登

屹你老母

( Show Blocked User - 義和b )
咁你條撚屌咪返去幫你個祖舜哥奶袋底囉
留係到嘈做乜撚野？

潮撐牙joe

希望大家迷途知返，飲水思源，回歸高登😇
做一個有良心，重情義，明辯是非既好手足😉

我系仔都出哂水🙈

你咁忠情就死返去高登啦，搞臭哂呢度，真係多撚謝你呢啲奶共高登仔

😭

射左😍

屹立不倒！

😭😭😭

比d時間牙Joe, 官方apps會進步的💪🏻

留系為左屌醒班不孝子😤

有咩話搶唔搶，個app係好用嘅D人就唔會走啦，改名做濑早洩啦

吊佢老母

應承左阿joe幫手喚醒迷徒的小羔羊😇

ching系有良心，重情義，明辯是非既好手足☺️👍🏻

你屹唔屹立關我春事咩

牙joe ho ball 十卜十卜！！！

屌你老母

暫時姐係戴頭盔

其實佢自己都1516

有心想證明自己係清白就講具體啲
講啲唔講啲咁講左等於無講 聲明黎把撚呀？
淨係呢點已經夠抵死

( Show Blocked User - 義和b )

為甚麼義和比手足會變成這樣子

俾早洩hack左ac

大家手足快啲過返去啊，牙joe需要人手幫忙

我留返起度睇牙joe既雄姿算

留名

聽到蘋果個女記者都恥笑早洩

「屹立不倒？ 」
「無變呀？ (369) 噢～ 」

屹立不舉就有你份

打手死撚開啦
早洩比幾錢你

入黎block晒反樓主既撚屌

甘有人傳阿joe比人炒牙麻

( Show Blocked User - 義和b )
早洩請5p仔做打手

十卜牙JOE = 奶共？

💦

你仆街啦，用簡體字

1516 d咩牙？

好清晰啦喎仲有咩吾明？

一路走來，始終如一，一直都撐牙JOE💪🏻

阿JOE把聲巧巧聽☺️

( Show Blocked User - 義和b )
早洩打手死番去高登啦

呢個post幾好
引哂班打手一次過block
無後顧之憂

女記者把聲好好j

我冇收錢

牙賓終於十卜番我😍😭😭😭

師兄sick ball喎

屌你老母啦 屹立不倒有撚用咩 咪又係早洩

真相大白，LIHKG 道德光環盡喪！👊🏻👊🏻💥
你地屌過林祖舜老母既全部要道歉😐

如果唔係高登堆垃圾ser慢撚過56k，人地自己科水起個cache server把撚？

admin屎忽痕就熄咗archive搞到全世界爬唔到舊post，高登仔啲網絡資產可以俾班撚屌一個唔該就毀滅晒

上啲咁濕鳩既forum我碌facebook唔好

caching 只係為左加快個瀏覽速度，佢話 hkg+ 暫存左堆網頁，刪左post係hkg+出現番，搞到佢收好多律師信咁款，證據呢 言過其實扮victim
google一樣有cache到網頁 你睇頁庫存檔都知 只係有個time lag，del左post之後個緩存未更新，不如又試下整個robots同google終止合作搜尋引擎到唔會搵到高登呢個網丫笨

ching明辯是非🤘🏻

u too😚

搵條撚信 如果早洩出聲要求hkg+幫手刪post hkg+ 會唔做？大家合作闗係你收律師信hkg+會玩你？早洩真係驚到傻撚左，咁嘅借口都講得出

搵你都唔理禾

冰道？

系上面老母
吊上面老豆

係同屌都唔撚識寫

林早逝食屎啦你老母 你自己個垃圾官方app整到不知所謂 仲不知悔改